"Wat een tijd ben je geweest," zei ze en wreef heel erg in haar ogen delicaat.
"Ik verklaar, ik was bijna aan het dutten!
Heb je genoten jijzelf, Esmeralda? "
"Heel veel," zei Esmeralda, onthutst.
"Het was een prachtig uitzicht, en Lord Trafford liet me rijden. '
